戴耀廷：林鄭也是受中共威逼，晚年要在屈辱中度過，先係最慘！

阿Q精神

戇鳩

林鄭好可憐

林鄭奶共算奶得有技巧

晚年去外國嘆世界啦

林鄭自願做雞啫，仲被逼

斯德哥爾摩症候群?

做得特首唔奶唔通返咩？

唔通反咩？

今次就真係啦
人地做奴隸都唔知做得幾開心啦，慘

左膠真係好撚麻煩，自己都顧唔掂走去同情敵人

支那國技精神勝利法

用愛與和平感化敵人。

小心比泛民左膠圍屌你，話你侮辱戴妖既抗爭

出到去又比飯民大台攞彩，成班友小罵大幫忙

事實，我估淋鄭個上線要佢喺街當眾比狗屌佢都會照做。

講野咁似陳雲2.0

算啦戴耀廷